【足球撚】踢波無波，踢水樽得唔得？

發夢夢到同朋友出市區踢波
但係個個都無帶波
唯有用水樽射下罰球
個個著晒波boot一腳射出去又準又遠
現實度有無可能得？